# Какие условия погоды и полетов наблюдаются в устойчивой воздушной массе?
Волнистообразные облака (слоистые и слоисто-к...
видимости в моросящих осадках, во мгле, адвектин...
туманах, поземке, низовой метели. Гололед. Слабо...
обледенение, слабая иногда умеренная болтанка.